請問值唔值得買Microsoft 365?

我要加maths equation, 但發現online word係無, 係咪一定要買365？定係有無其他免費替代品介紹？會唔會之後用公司個word開返d野會走位？